[推到完場] 五月天陪你守歲2021

平安的圍爐夜 平凡的垃圾話
2/11 除夕夜 22 : 30
約好一起團圓，一起迎接新年
⠀
五月天陪你守歲2021

-
訂閱相信音樂日常B’in Now頻道：

準備啦

推

會唔會又唔係live

死心啦,年年守歲都唔係live

我知
想有奇蹟

就開始啦

無人既

無人討論

我陪你討論

yeahhhhh

真.開始

開波

正啊

留名

垃圾話勁正

HII

又鹹穌雞

真係好鐘意食

笑左

係幾好食

而家嗰2萬枝點處理

送俾鹽酥雞老闆